有冇人見到LBJ場場1打9覺得好心痛

吊你老味班隊友可唔可以出力D 場場LBJ一個人打撚哂打碌撚咩